秋天黎啦

我地人一少，或美國出唔到手就會清算我地
五大訴求，缺一不可!